點解TG 咁多騙子？

啱啱又有個估計大陸人扮基金公司職員呃人⋯

破綻一：用詞唔專業
請問咩係？「私募公司」

破綻二： 繁簡體混合
想用繁體字扮香港人呃人，但用用詞係大陸語，仲要混入簡體字！

已Block 同Report Spam.

因為多人中招